給dse失利的考生一點意見

其實人類社會同螞蟻社會好似
出世個下就定左佢地既階級
就好似你地 雖然你地每個人都會覺得自己好獨一無二 可以闖一番事業 覺得自己係兵蟻 雄蟻 蟻后等特殊階級 有唔同既夢想同作為
但其實由你係公立醫院出世個刻已經注定 你地與生俱來既角色就係數量最多 最低賤既工蟻
雖然你地會唔認同呢番說話 堅信前路由你創 但其實社會會逐漸話你知個真相...